{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048790",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103184",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "비어호프(bierhof)"
    },
    "text": "ビアホープ(bierhof)\\n\nソウル江南区駅三洞826-27 ジェイスタワー2階\\n\n江南駅に位置するビアホール''ビアホープ(bierhof)''は広い室内空間と2階から見下ろす開けた窓があるところです。 ここは同好会、会食など各種集まりのための場所として利用でき、各種音響機器と映像システムを保有しています。 週末は午後4時から営業しており、平日は午前11時30分から午前2時まで営業しています。 日曜日は休みです。 このビアホールでは、韓国料理ビュッフェを昼間に提供し、夜間にはビアホール製品を販売しています。 ビールはエディンガー、7ブロイ手作り生ビールなど様々な種類が楽しめ、炒め物、天ぷら、スープなど様々なおつまみも用意されています。 全体的にここは冷たいビールとともにスポーツ中継を見ることができる場所としておすすめです。 別途の予約は必要なく、部屋は計6つであり、計160席の収容人数を備えています。 仕事帰りに冷たいビールを一杯楽しむためなら、ビアホップを訪れてみるのもいいアイデアでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビアホープ（bierhof）はどこにありますか？",
            "answer": "ビアホープ（bierhof）はソウル江南区駅三洞826-27 ジェイスタワー2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビアホープ（bierhof）はどのような場所ですか？",
            "answer": "ビアホープ（bierhof）は広い室内空間と2階から見下ろす開けた窓がある場所で、同好会や会食などの集まりに利用できます。"
        },
        {
            "question": "ビアホープ（bierhof）の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビアホープ（bierhof）は週末は午後4時から営業しており、平日は午前11時30分から午前2時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ビアホープ（bierhof）は何曜日に休みですか？",
            "answer": "ビアホープ（bierhof）は日曜日に休みとなっています。"
        },
        {
            "question": "ビアホープ（bierhof）ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "ビアホープ（bierhof）では韓国料理ビュッフェを昼間に提供し、夜間にはビアホール製品を販売しています。炒め物、天ぷら、スープなど様々なおつまみも用意されています。"
        },
        {
            "question": "ビアホープ（bierhof）で楽しめるビールの種類はどのようなものがありますか？",
            "answer": "ビアホープ（bierhof）ではエディンガー、7ブロイ手作り生ビールなど様々な種類のビールが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ビアホープ（bierhof）の収容人数はいくつですか？",
            "answer": "ビアホープ（bierhof）は計6つの部屋を持ち、計160席の収容人数を備えています。"
        },
        {
            "question": "ビアホープ（bierhof）はスポーツ中継を見ることができる場所ですか？",
            "answer": "はい、ビアホープ（bierhof）ではスポーツ中継を見ることができる場所となっています。"
        },
        {
            "question": "ビアホープ（bierhof）を訪れるためには予約は必要ですか？",
            "answer": "ビアホープ（bierhof）を訪れるためには別途の予約は必要ありません。"
        },
        {
            "question": "ビアホープ（bierhof）はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "ビアホープ（bierhof）は仕事帰りに冷たいビールを楽しむために訪れるのにおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 588
    }
}